Fuck a black and white, the winner ain't actin' right..

Good cop, good cop, where is your dignity?
Where's your empathy?
Where is your sympathy?
Bad cop, where's your humanity?
Good cop, is that just a fantasy?

fuck you...fukin popo